GME 今個上到 $500，頭100個留名每個派$1000

SH

今日月上到$500 （打少咗個月字

今個月

留名呀手足

同你一樣輸到仆街

LM

lm

仲諗$500

重未發完夢

非曲線留名，上到唔使派畀我

本來真係咁多人齊心輸得唔放都仲有d故仔睇下
成班垃圾走晒
個個各懷鬼胎根本冇諗住豪筆錢出街

Lm

番名
贏左有錢派
輸左睇你仆街

留名

500淡友
拉
你覺得係你既事
可以唔講出黎
32857💎💎🙌🏻

呀叔
你咁靚仔 唔好累人啦

Buy the dip!

LM
不過唔覺得可以

有呢d post即係今晚跌硬

岀貨lu

Gogogo

留名睇走數

lm!!!

信你

希望真係有得ss

加油 有錢齊齊搵

有200都偷笑啦

放心，今個月一定上唔到

LM!!!

投降輸一半 好嗎

留名先

等緊跌穿20

上到我派番比你又點話

仲未發完夢

唔使派比我 因為一定冇可能

走數正契弟

lm 多謝

hi

💎🙌

lm跟進

LM SH

Lm都冇撚用103

留明
SH

平緊倉呀 傻西

唔跌穿50已經還神啦，仲講500

張圖

唔理得唔得 照留名先

咁又點
一上150即刻唔俾你買

唔留名喇. 賺咗捐少少俾手足.

Thx

咩春500阿 至少1萬啦屌你

完了吧如無意外

今日月, 輸到矇左 ?

GL and HF

根本無咁多人放, 全部都係fake news

DLLM 收皮喇！上個星期一唔係已好有把握SS先水人入去搶貨咩？點解上星期入左貨果班一話放就會SS唔到？乜原來本身個散戶持股量未到迫SS? 定個沽空率假嘅？定要多d人再搶多d貨先有機SS？炒撚到$300up爆曬volume 都仲未搶夠？咁即係咪之前講就快SS係只靠估？

支持

18股@433
凍到仆街
幾時有手足接我

擒晚54入左，打算SH

快d 走啦

有咩可能

唔駛怕。

買多18@$60就可落番半山，咁樣係咪快好多呢！

所以話買股票唔識溝貨不如唔好玩

笑撚死

lm 有機

上到5 蚊都要還神

希望你可以回返本 唔洗派

依家走
然後入tsla

SH to the moon
set定價30000見

多謝

一定會$1000 。各位加碼

Sh

Lmlmlmlm

唔好再含撚就得

上撚到咩

我等緊呢位巴打派

上你老母

雖然遲咗 lm

盤前有得平倉？

留名 走數

放心啦，好快反彈

利申： 無貨

加油

自己450掉貨 買左樓啦